國家主席習近平10月3日致電美國總統特朗普，就特朗普總統夫婦感染新冠病毒致以慰問。

【#習近平向特朗普致慰問電#】國家主席習近平10月3日致電美國總統特朗普，就特朗普總統夫婦感染新冠病毒致以慰問。習近平在慰問電中表示，得知總統先生和梅拉尼婭女士感染新冠病毒，我和我夫人彭麗媛謹向你和你夫人表示慰問，祝你們早日康復。

大國風範

我屌完你老母再問你老母有冇事

打硬仗啦今次

Trump 比維尼撚狗咁撚

佢識撚英文咩

全世界多撚謝哂支那狗維穩播毒

維尼致電表示有解藥，中美大和解

笑到呢刻先醒起要打電話

唔係驚啊?

點會唔驚？ 一陣侵侵病到神志不清，突然落命令進行斬首行動。

🤪佢亂晒籠！

好尷尬個畫面

正想講

BestFriend.......

10月3日至回，遲過普京金仔咸濕菜

金仔普京又贏

見識到我國的厲害未？

全世界第一時間問候 金仔都快過你
維尼根本係貓哭老鼠

隔成28個鐘你不如唔好撚問

邊度有寫佢講英文？
成段嘢都係中文喎